依家玩分化嘅一定係鬼

見一個block一個,
一早已經講左兄弟爬山各自努力,
依家先黎玩分化?

push